[上望300] 9988 阿里巴巴 數錢區(7)

聽日入恆指正式做藍籌

上一個post

[八月染藍] 9988 阿里巴巴衝上300集氣區(6)

月供好嗎?

留名等數錢

希望見220

咪再開post燈啦屌
成個八月被樓主燈死左

邊個話染藍一定升 入埋港女通先有望
利申: 平均價250

唔多適合月供
睇啱價直接一手好過

你8月257冇冇放

留名

巴打高追？
利申190

姐係點

聽日幾點公佈染藍

LM

收市

幾時先跌落235

中概比人搞，最好美國果邊退市

Trump trump又講野。唉屌

Go to hell

講真成日提都準備左，只係間唔中禁左股價。。。。

將第二上市變主要，兩地上市得唔得？

佢又講咩

你地第一日買巴巴咩
俾人沽 禁低都好耐啦

變左數錢區??

有排坐 馬雲yahoo軟銀沽夠未

十隻入成份股十隻入完之後都插水

呢到好多大陸西

Why

公佈後升，入完先跌

美國中概全部跌咁濟
愛奇藝百度全部大插
9988京東網易呢排應該無運行

公佈後會升(好消息) 之後跌返D 獲利回吐

多數都係咁

貝殼真係唔好掂 遲早瑞幸2.0

究竟佢9月入唔入到港股通

隻網易食左屎

業續差？

點解可以長期跑輸美團

美團係咁上 巴巴就係咁趺
唔敢想像如果再多D負面 佢會趺成點

外賣仔個價追到上黎了

美團本身有北水輕鬆贏
之後美國搞700
d北水轉曬去美團

果陣190-210都係咁磨，佛系等佢升

大家點睇台海，一開戰就gg

如果真係開戰，可能好快就完
可能會輸錢但換個希望

最慘就係乜都冇做，但係扮升溫，又多樣野借勢chok上chok落

係，玩撚死人

爸爸幾時先捨得入港股通

跑輸10條街 真係on9

因為吹風美團比重高啲
其實你地日日屌點解唔轉美團

外賣仔淨係係支那做生意 , 侵侵可能會搞埋巴巴

所以外賣仔真係冇得輸，正如唔加底貴過加底嘅道理一樣！

200已經沽哂外賣仔 唔敢再高追
9888低位有貨所以日日屌佢跑輸哂

屌你老母阿里巴巴，成日話追落後，點知都係keep住咁落後

垃L圾
放佢玩吓外賣仔係咪仲好

早兩日209入左外賣仔

190入220放曬 唔知幾時先可以入返場

可能染唔到藍 星期一直插呢
燈下自己先

個小學雞又話食飯唔好浪費，乜咁快跌完..

唔理, 賣晒佢, 轉晒做外賣仔

外賣仔比重仲多過阿里 睇黎阿里個價好難上250

好心citi再放多d貨出黎
唔夠流通股冇5%
雖然都未必入到恆指

好似話唔夠數5%權重
不過呢幾日成交咁樣縮 好明顯已經塵埃落定唔再放貨

巴巴出事原因確定
染唔到藍主因發現

屌那星

麵麵已經唔係第一次喺牛牛嘅巴巴出現，係咪時候熊巴巴啦

如果染唔到藍，會跌落235都似

點會染唔到
假媽咪麵attention seeker都信

全部都係妺妺下

全部？外賣仔

貓絲而加仲有邊隻股入得過兩日無咗4皮

係喎 不過我外賣仔冇貨 唔敢高追
依家700都灰格

跌落200就入
如果唔係都係不了

33690 升跌 ▲14.400

阿里有業績有錢賺
外賣仔點撐到而家個市值

其實而家係太早入阿里
一定係炒左美團,700先
阿里起碼要等入左港股通先慢慢買都未遲

外賣仔有貨，諗緊放唔放好

以後唔夠膽玩仙股 都係踏實啲睇長線 有無推介？

琴日248入，望佢變第二隻700

中國聯通仲入唔入得過

入左728

係咪要坐幾年？

我見佢真係唔識郁

如果佢郁返都有啲興趣嘅

3690應唔應該放定還是繼續持有

持有中
點解要放

1.4買好好啦 佢真係穿1.4就走 先蝕一格

數錢區？

染完藍見光死

今日沽定係星期一沽好明明佢仲會出業績

9988又插返轉頭，248.2樓上坐得15分鐘，就插到有幾深得幾深

跟大市姐

3690都獲利回吐，姐係會跌啦

但今朝仲好多大單高過現價入
唔係理應星期一跌極有限咩？
求教

唔知依家會有乜野玩法，市後先宣佈染藍，星期一開市前係咁賣返出去都得

點解染藍會跌

上面講咗，可能會獲利回吐返先

炒資訊 獲利套現？

恒指不停大棍落搞到個心好唔踏實
都係放一手外賣仔留一手睇下星期一開市會唔會爆一波就放

入唔到可能去返200

陪巴巴再闖深谷感覺好有趣，明知佢星期一會插都唔走，係咩諗法？

入到會插，入唔到會勁插

5點半 左右就公佈

好似一齊等放榜

20萬call 一定要得啊

入左但係繼續妹你地會點

幾點公佈?

會屌佢老母

巴打末日call？

咁又唔喺 但入唔到有排坐

唔喺中美關係其實見到270 ，BABA值280以上

入我就覺得入硬，但而家都應該係預左入
入到反而無咩驚喜，入唔到就大獲d

阿里巴巴國際站幫佢出口都搞

入咗熊 睇死佢點都係派貨出黎
如果要係美國退市 點會肯炒高

入，跌
唔入，大跌

好灰

咁要維尼熄燈先

寧願蝕錢都唔想中美關係和好

下世和好我就唔介意既

咁Brother你依家幾歲?
仲要坐幾耐?

派成績表未

其實都一定入硬，大家何必咁緊張

仆街啦侵侵打算搞巴巴

又搞咩

快啲回家啦屌

點解會覺得未消化入恆指呢個消息

咩事

而家講緊入港女通

有排啦

市場預期冇咁快入，如果公布可以互通，單日抽升4-5%應該冇難度

肯定最快第四季啦

咩呀，又有新消息？侵侵應未訓醒喎

講緊Delist？
是撚旦啦，退美國上位地位仲好，係就快

成績表呢喂。 有無保密得咁撚勁 一啲路透社都無

吹到閪咁咪係跌

CNN講

到底幾點知染唔染到藍

一開始又話收市
之後又話5點
到5點又話5點半
同贏錢一樣咁遙遠

等到頸都長

又話6點？
我更加有興趣知邊隻俾人踢

有結果未😭

其實染藍唔係一定咩？係唔知幾次入港女通

19

麵神保佑

流浮山刀手

今日home office 唔記得出？

同共產黨打台灣一撚樣
等撚到想訓陣先

很想要吧

會唔會今日唔出

未傾掂數？

係咪11:59分先公佈？

未來14個鐘好關鍵

得返幾個鐘

可能今日先檢討緊

會唔會星期一開市前先出

竟然冇外賣仔

一次過啦

呢個唔係港交所傾既咩

入左

已入

小夫

唯一surprise 既係9988 佔5%

星期一升定跌

外賣仔跌
其他唔知

【有線財經】恒指公司公布季度檢討結果，阿里、小米、藥明⽣物「染藍」，至於信置、旺旺、神華將被剔出成份股

沽爆外賣仔

俾小米入到唔俾美團

美股大棍升

我覺得唔意外，5百幾pe點比佢入

錯post sor 不過有人答我都好

美團今鋪要跌幾多

美團d北水轉過去

估唔到 1211 都out

星期一係咪可以put美團

原來藥明都成200pe，都比佢入
咁美團入唔到係因為pe真係太大定其他原因呢？

下一步港股通！坐穩未

5% 算係 surprise

佢下星期出業績可能靚仔呢

美團星期一人踩人

700比例跌幾多？

應該一開已經200樓下
之前炒上完全都係估佢染藍

Lm 睇指數公司 放風下季檢討 先入 外賣仔
大媽買定先

美團熱錢流入爸爸

要Rebalance 番去10%
呢家11.5%左右

美團由頭到尾都諗唔到點解會初吹捧會入
反而小米入都有道理d

染完星期一係咪會跌?

跌極有個限度 自己諗

9月港股通

唔關pe事我覺得
因為個比重cap 左 5%
拉上補下既,唔會扯高哂個hsi P/E

其實唔係一早估到巴巴入硬。
小米/ 美團 是但中一個咩。

咁點解美團 咁多錢入黎
巴巴 就無呢

宜家開心啦。美團 又無份。

爸爸九月港股通 北水終於可以買到爸爸

仲有螞蟻上市 2大利好因素 有排炒

因為開咗間驚閪？

應該會升多少少
市場估唔到佢成5%

邊到講

睇番美團吹染藍前係100蚊附近
計番都應該係200pe左右
如果佢而家都重係呢個pe，或者入既係佢唔係藥明
估星期一開波就跌到200樓下
之後唔知重會唔會再跌

美股盤前升唔到 笑左

肯定有咩?
我記得呢度有人話唔一定

可惜唔係港股通入面
吸唔到 大媽沽3690既資金
否則升 5% ，5%咁升不是夢。

有故事已經夠炒成個月

恆指唔使下下剩係用QQ來扯囉
有時個市係跌，但剩係扯高隻QQ真係好核突

港股通??? 幾時先review呀

⼂
準備死幾多人呢

又話今日有港股通新名單

外賣仔點都唔佰值一萬億市值，俾佢入之後跌點算

有無人覺得爸爸染到藍，外賣仔反而無，有d吐氣揚眉感覺。之前個個都吹外賣仔點勁，一定入到，結果

巴巴冇
但美團呢個月上成20蚊
點都會跌啦

巴巴 市升佢跌 市吹跌佢跌

呢啲因素一早知啦，明知既野重會唔會升...

仆街了..我隻3690牛啊

如果聽日開始有港股通 月尾一定300

小米依d垃圾都入到

baba 有升過咩

真係反高潮 美團入唔到

咁下次恒指review幾時

唉 持有3690同9988而家個心好撚忐忑

700 9988 3690 入面
700 政治風險最高
3690 入唔到藍 ：大媽沽

但可惜大媽冇得入9988

同意！美團唔值咁既價同埋好有妖股feel

壯士斷臂

一隻大跌 一隻微跌

冇
qq升10佢升1
qq跌10佢跟住跌10
On9到喊

去美國上市真係on9

美股咪升緊 邊個話冇

幾時知9月入唔入到港股通

hkex 當時太保守，唔受同股不同權公司玩姐。
Baba都係被動一方。

咁同美團比，我覺得小米就正路好多
有實業，有錢賺，PE合理

我係9988同1810

我今日屌完巴巴跑輸美團收返

一樣啊屌，好撚驚揸外賣仔驚啲

國指50億美金
恆指200億美金左右
2邊都係5%
12-13億美金流入 好似係

不過講真
Passive fund tracking hsi 都只係得2000億港幣左右，真心象徵意義多於實質效果。

星期一諗住不問價走定睇定啲？

換馬果日好多得成交額大

揸緊一手
好撚不安

睇你覺得佢而家個價係吹染藍定業績走出來
染藍個part唔得就一定跌
不過你搏唔搏埋佢出業績睇下有無得番身
如果你200樓下既貨，我就覺得有賺就走左先

佢業績會唔會好？因為疫情好多人叫外賣？

194 三手好在今日走左一手
想等埋業績
星期一似一定人踩人 之後反彈返

個個睇外賣仔跌,個個衝去買熊,最後會唔會不跌反升

有咩原因好似騰訊咁要托呢？

內經濟

利申：有3690貨係手 預佢插架啦

美團大媽呢排北水日日入貨
真係估唔到無

咪又係跟美國個邊，你估恆指好大影響力咩

係
Lm睇 D.Trump 宣佈第2輪制裁 over the weekend ，
結果係美股巴巴今晚升，但星期一港股跌

每個星期都重複緊

美團升到150我已經覺得好勁

破200之後扯上230我諗真係完全係憧憬佢入藍籌

唔知點解北水會狂買佢

美團係香港科技股入面接近零美國風險
避難所

利申 無買到 買左爸爸

信政府唔怕

美國搞唔到，同愈撈愈多飯
Qq 大跌個日3690最尾直頭轉返綠燈

減工廠失業率+內循環混合體

佢地都未買熊，所以唔驚

外賣仔而家係重牛

屌你

係因為放唔切姐收市前無人估到佢入唔到

快d跌, 係時間入第一注

其實都一定大跌，個消息咁震撼

星期五 後公佈 咁大消息

比兩日股民 消化

唔會跌架啦

希望下星期到返260 比我平手走

美股

美市巴巴好似無咩衝擊，反而小米

又好消息出貨, 等睇星期一外賣仔大升反高潮

真係屌小陣都唔得

係咁將美國貨搬黎香港做交易

260 3手 長渣 諗緊再跌就溝

9988入到
Baba咪又係跌
美團反高潮都唔出奇

美股baba 又跌

大家唔好諗，訓個好教
星期一0930就知

但係既話，應該跌得好急先係。
重有，今日美股個邊全部都係跌

我都有諗呢個可能，但兩邊主動資金流個數美巴流出多過港巴流入，不過資金流未必準確

美股多野買,可以換馬換隻冇咁大政治風險既
港股都冇乜選擇

美股跌乜撚野

阿里好不務正業京西

修葛九塞

其實恒指最近都比較弱勢

有1200 股 平均價225左右 渣到300點睇？

300基本，400目標

開公司叫"京西"
真係唔坊唔驚閪
星期一一定爆升!

美股跌到呢

純粹圖表分析其實9988走勢係ok嘅
預測未來應該係升勢或者妹住上

當然要睇埋恒指大市
依家屬於爭拎位 短線25183 阻力 中短線25360

利申9up

唔知3690星期一會點呢

預佢起碼190會安樂d

baba美股咁廢
聽日似跌

16x有貨

尋日美股中概滿江紅咁滯
佢仲可以升算好好啦

16x理都唔洗理除非大戶基金佬散水

之前6月嗰陣15X有過
上到200之後7月震番去18X太驚 走晒

冇用 citi仲有好多貨放
所以其實邊邊多人買都係一樣 citi會調節令2邊股價一樣

上一頁講過9988走勢

貓絲對美團有咩睇法，睇好？
700跌返落黎，咁同9988比，邊隻現階段吸引d?

應該係美團無往績全年盈利，小米反而有

D人覺得佢貼近生活，又壟斷外賣市場，或者又當左佢大數據相關

但我覺得樂觀左，現價反映有突，而且我都唔太中意個王興，太小器，格局唔大

GG

又黎

咁搞法 好難爆上去

雖然講就講 巴巴重要市場唔係美國...
但好多市場都好睇美國頭

呢鋪仲唔gg

Game over trump 準備出手

邊度有得睇
Btw 700係美國收人佔左得3,4%，業績再好都爆不到上去，所以真係吾多識玩

$250 似PRICE IN 左啦～

其實上一兩個星期已經提過會搞呀里雲
感覺price in 左

乜美國人有用淘寶嫁咩?

阿里巴巴唔係淨係得淘寶

果日單單阿里雲都搞到由257跌到近239，今次講成個巴巴，我當佢都係插9%，就到224啦

聽日就會見真章。跌就溝！

試下上alibaba個網睇下先啦

但以巴巴嘅力量，跌咗就有排都上唔返。

我夠知啦
我想知美國市場有咩業務啫, 講到好似世界末日咁
明知呢隻野落後睇中長線, 唔明點解跌唔係溝而係放

買埋今次打暈自己。2021-08-16 再review

Asked at a news conference whether there were other particular China-owned companies he was considering a ban on, such as Alibaba, Trump replied: "Well, we're looking at other things, yes."

仆街喇

等3690聽日大插完入好過啦 話哂都內需
屌米有印度同歐洲都危危地 加上到而家都仲係招股價下 證明一直都係廢股

聽日見證巴巴大插15蚊，美團跌15蚊然後散户追入，微跌兩蚊收市

3690冇200樓下都唔會入
聽日唔知跌幾多

你一啲望佢升既信念都無架啵

本來都priced in 晒染藍，俾盡本來星期一上返250都會無力，突然侵侵講明會出手，唔穿238叫執到😔

考慮喳嘛。中國條撚對西方國家會軟啊。 跪架啦

有可能10%收市變2-3%
佢成日都係咁

3690落到200蚊，係人都衝啦

當日只係提過下阿里雲，都急插16蚊呀

落到我都會溝

今晚 佢唔講野 就唔記得架啦 。忙於安排佢細佬既事

其實巴巴染藍之前都price in 哂，依家侵侵出口術應該有排都升唔起，等北水都唔知等到幾時
700 恆指比例降得比預期少，$500大把築長城
聽日落到$501 轉過去好過，
殺埋$490 d 牛直頭可以all in

而家4次落到501-504就彈

無錯，大家開心巴巴染藍，只係因為唔洗大跌咋，唔係覺得會大升呀

阿里巴晚喺美國有咩收入？

點都熊佢一水先

阿里巴巴在中國的雲端業務非常龐大，且需要美國的半導體和軟體才能進行相關業務，故若美國對阿里巴巴做出與微信和字節跳動相似的制裁，可能重創阿里巴巴

所以ATMX 暫時都係700最抵買，起碼係堅賺錢而且收入喺內地為主，有北水撐同知道暫時個底築喺邊度，大戶要殺啲重牛會去咩位

除非侵侵又出口術要搞晒成個騰訊係美國投資嗰啲遊戲公司

侵侵出口術 好撚煩。港女比佢拖住行。

個雲端業務佔收入幾多先

一次係特朗普自己走出嚟行政命令主動話禁tiktok wechat
一次係特朗普答緊記者問會唔會ban其他中國公司，特朗普只係答華為，根本冇提過阿里巴巴，個記者中間插嘴話 例如 alibaba，trump求其答咗句 We’re looking at other things, yes we are.
根本冇提過半句alibaba

記者會答問片：

我都254

Yes we are wor

🤣你係想講雲端係需要用美國做既server 定點？
🤣吹到拉曬所有野落水然後就結論重創

500邊值博 即日鮮

真係收穿500即走 阿婆都識玩

星期一係咪又要大jump

呢個Moment大家估下聽日低位當玩算啦，接受現實

慘了

穿500等490 啦

等睇財報好過啦

財報後本來都會插

你估大家唔想佢升咩

阿里雲係咪用自己系統同芯片

連燈仔睇既price in 係獨特既

我覺得 話聽日大跌果班通常都係高追好多嘅人黎

我冇好高位呀，而家都仲係賺緊㗎

跟本講邊一間中資公司個名，侵侵都會答：yes we are
咁個記者只係拎左最大間既巴巴來做例子
但而家又比人煲到咁，巴巴入恆個d消息都比佢抵消晒

聽日235既話入貨先

Me too. 235$。10手

10手都算重貨喎Ching

$243 入, $249.8走咗3/4,仲有1/4
$240 會再入番d, $255 就賣埋佢

未有北水之前應該係240-260左右妹下妹下

聽日似穿235

但咁妹法，等到9月，真係好浪費時間

我覺得按上次跌幅，7-10%走唔甩，下試230都仲得

陰啲陰啲買

幾時有北水入

聽日跟700跌翻10個%

我想聽日255多啲，但你心知聽日唔會爆升

但驚係驚佢唔比國際買家用阿里巴巴國際站

美團跌10%就快穿200

好懷疑美團穿唔穿到200

早幾日試過203但當日妹番上去
後悔冇入到

聽日閃崩個時，你就會話好彩無入

我唔入實股
最多call put即

我都係，本來205 set咗價，都取消咗，唉

睇黎巴打重貨

我情願佢bin我c，9988上250而唔係235

好驚

好似都係要台積電整喎

應該無咩事，有無9988 adr?

唔覺得聽日會有咩事,trump果句都唔算得上新消息

不過想知阿里係咪真係冇用到美國技術,因為美國技術咁闊

但係台積電係用美國技術?所以如果美國要禁,台積電就唔可以接單?

阿里同華為有咩分別?

Ching，依家就係上次講明搞700都跟跌，今次正式關事，又點會無反應呢？

有朋友260入左，佢問我走吾走好？

又冇講到實做乜,其實咪即係只係延續一路既傳聞
最多都係繼續好似呢排咁妹

美國總統特朗普被記者問到，會否考慮封殺其他中國企業如全球最大電子商務集團「阿里巴巴」（Alibaba）等，他回應指的確有在研究。

真係不解，心態問題，其實無信心做咩買呢隻，講真美國對巴巴出手都唔係第一曰知，之前都有跟跌，加上佢本身都升唔多，係合理水平。咁就雞飛狗走，唔怪之得成日有人比市場收割。

對於已知既野有準備，無得做d咩，你有信心就長揸落去，股價同價值唔係一定同步。

3690反彈好驚人
落200入一注

染藍 - 已 priced in
制裁 - 預咗，如果唔係美團唔會升 - priced in
結論係：無野發生過？

一定大跌架啦 最後逃生門呀今次

依家啲人買股票淨係睇股價 唔睇長遠發展

真係唔最高位都唔追

今次望唔望得返186∼196啲位

咁低嘅話一定all in

唔洗討論太多，聽朝起身就知
大家訓個好教先

未必個個今晚訓得著

正股京西

而家阿里的半導體同軟件在美國控制？

700感覺正氣過巴巴

唔賣比你 唔同你update都已經玩完

同意，其實另一面都可能令巴巴利好，好似話禁wechat，有內地人就不買iphone轉華為機，其實都係巴巴既機會。
我真係唔係好明呢度D人點解驚到咁，一來預左，二來巴巴國內比重多，就算國外都唔止得美國，投資咁易驚不如好好做下功課先買，港股市港係咁收割都係太多人咩都唔知就買

巴打係咪藍絲朋友

捕風捉影

乜水呀 股神呀

248有2手
等230入多2手睇睇

其實咁驚做乜
你入9988前
應該好清楚依家嘅政治局勢會 佢係好有機會被針對
況且科技股係長線揸 頂唔順嘅不如走先

9988 中長線
700短炒

呢個只係cnn講，我懷疑佢根本無細研阿里雲

其實投資同藍黃有咩關係？

因為買左700 9988而屌trump 反對美國制裁咁係咪無關係
利申 沽左baba

仲關馬雲事？

好在9988呢d大股多 analyst cover 同 大戶hold
減少左老散d 誤判/無知下 做成既恐慌

咩唔驚 市場一有哂的吹草動就有反應架啦

700夠話係美國冇乜生意 咪又係跌到仆街

咁講啦
如果禁止美企同 9988 做交易,咁一定跌到仆街
我指係9988 連銀行服務都用唔到個種。

聽日震倉星期三出業績咪岩囉

原來含光係台積電代工
玩完

姐係中芯同台積電既分別係一個大粒一個細粒？

驚鳩咩 就算制裁都只係短期既事 影響唔到9988長遠價值

傻啦，訓唔著個d講緊牛仔個班

啱
我就係

咁你都唔識，重話佢係藍絲
你真係得罪哂呢到既人

好驚聽日又大跌 如果朝早高開到係咪放咗先

邊有可能高開
估計低開2-3%
埋單4-5%

成班人燈力全開係咁燈佢跌
聽日一定爆升啦 5% 佔比高過市場預測
升升升

但D科技早排先出信屌TRUMP

其實就出業績跌極都有限啦
但係咪應該出業績放晒佢等低位再入呢?

好驚呀 我走先 希望聽日巴巴大升黎懲罰我

錯
港股最好日日千跌
美股就日日千升

睇完trump個問答
明明佢問完中國公司trump只係話華為
佢係要加多句巴巴

呢度今日已經成班人唱淡
係你咁戇鳩鳩以為人地講唔關事就以為人地係藍絲先俾人圍剿

手持282蟹貨先叫黃絲
我模擬倉有貨算唔算

個記者有心撩起問 侵就答都有

蓬佩奧其實前2日已經提過爸爸

其實全部中國公司都有份

282話晒都升到1.9（曾經）
黃色股票圈

唔驚 2點 3點又有神秘力上掃上

放咗又入返,之前妹咗好耐講緊$220上極都上唔到

係
個語境係好官腔
Btw 對付中資係遲早既事

你唱淡都要比d理據既。
連點對付9988 又未知，
9988對美國既exposure 幾大又係一知半解

應該係跟CNN講法

The WeChat order, for example, could prevent all US persons and US companies from working with anything related to the messaging app, according to Dan Wang, a Beijing-based technology analyst with research firm Gavekal Dragonomics. He said that could cut WeChat off from all US technologies — a move that would bar Tencent from the software and semiconductors it needs to keep WeChat operating.
"If they do something like that with Alibaba, that would also be a pretty big blow," he said. Alibaba has very large cloud operations in China and "requires US semiconductors and software in order to continue these operations," he said.

會 QQ可以玩50蚊 咁巴巴玩25蚊都唔過份

700 388逢低建倉

聽日數錢

你不如check下佢啲server用乜公司啦
凡涉及半導體同server, 無可能避到美國

有預感聽日爆升，等你班人一開市放晒d貨後悔

比美國制裁,聽日最少跌5%

財經媒體彭博報道，中國公布進一步開展數碼人民幣試點的大體方案，北京、香港等地有望參與試點。
另據彭博報道，中國人民銀行還計劃在美團點評營運的平台上測試其數碼貨幣。

係，個原理同美國唔比你用 m$, 連屎都冇得食一樣

我覺得探討下個 probability 先係重點

😂連燈仔啲分析真係好撚正
😂Trump一句Yes we are，就已經聯想到將曬支那軍直接全部死亡
9988 竟然唔係討論佢業務比重佔最多既電商零售業務個影響，而係討論個阿里雲👍🏾

佢地唔了解間公司就係度鳩up
有時真係好好笑

佢真係唔識架喎.jpg
中芯？個耗電量同效能差幾倍

總之個股升跌好受消息影響，大把人吾識，吾買二次上市中概股會安全d

唔知美股BABA有冇份升
利申：窮L冇錢買一手9988

你真心咁諗？
server 唔怕體積同耗電量大
datacenter 最大問題就係電量（亦關連到散熱）

都仲未計同制程因設計影響既實際效能差距

不如加把大風扇解決個問題？

下個Post可以改名叫苦主區

聽日上300呀

好睇啦

唔怪得大媽一直買外賣仔

數碼人民幣其實即係點

算啦，佢地睇datacenter 同Cloud個成本同運作，當落黃金砌機咁睇啫

講真
有行內（IT )人入黎分享下 行情 其實幾好，
但希望個d巴打係可以分享下行內料，唔好以反問形式咁單單打打

冇睇個記者會Trump有直接講會制裁阿里巴巴咩

好似係個記者問what about other Chinese companies

之後佢答we’re looking at other things?

M2 無限大
btw 美國應該都想搞
轉數字貨幣 印幾多錢 都得

cctai股民

我都冇睇

係咪啲人覺得阿里巴巴實有份被制裁先亂up

講要半導體同軟件就話自主研發
講話制程對效能有重要影響又唔同意
講耗電對成本有影響又話同對手有價差抵消

最重要果幾點都已經講晒
仲分條鐵咩

記者問：were there other particular China-owned companies he was considering a ban on, such as Alibaba,
Trump 答 "Well, we're looking at other things, yes."

無睇就唔好當人亂up
利申有睇片

你自己check下啦, 佢啲server Microsoft o架, 你唔係以為佢自煮燃發咁搞笑下嘛?
半導體成條產業, 由原料到機械, 由機械到工序, 由設計同封測, 你一用先進嘢就無撚可能避到美國, 點都有瓣中
講server我都唔知你點避msft ,oracle, ibm呢啲

歐美日行先幾十年, 霸晒啲半導體產業基礎專利, 大陸呢方面乜都無, 係得台積電呢個奇行種搞出獨門絕技, 要佢地癡返轉頭

但日本同台灣依家跟美國機, 佢地三個癡埋一齊, 雖然機會低, 但一真係封就大陸乜撚都唔洗玩

之前呢個post 比 cctai 某個post 貼左圖， and 被藍絲左

(好似係）

就算唔計性能, 中芯14nm啲良率都唔撚合格, 竟然用中芯黎打飛機, 真係唔知講乜好

啲人係咪買左3690跟住入唔到恆指係度眼紅9988所以黎唱淡9988好老實講阿里爸爸基本面冇轉變，聽日就算跌都係入貨機會。講真700早幾日大跌咪又係即刻彈番上去，咁樣短炒，食一萬幾千都補得番3690條數啦，我唔知班傻淡係度做乜尻

求你跌啦,我想入貨呀

思路清晰阿清

中芯 capex 猛咁加，lm睇下提唔提高到 14nm良率 and 量度

都係博一博

重買中資股 唔識寫死字

巴巴升
美團回30-40% 即係$150左右

幾百倍PE 夢破回3成有幾出奇
炒高派貨炸

啲fund睇數據買
買撚到痴晒線

如果可以咁簡單就好
依家全球化,傷到中資,同時都傷到美資

你覺得邊個國家比較容易被民怨左右到政策先

咁說話又唔係咁講既
用雲端服務，例如你想用佢個SaaS，你都咁會考慮佢個硬體套餐，例如Azure instance A0最平但硬件最廢,A1, A1v2 ... 如此類推
另外要睇cloud center 有無係自己個地方有region，銀行保險果啲有compliance, region 唔比離開香港境外
澳門果啲就近國策，所以唔少會採用Alicloud ，搞到其他對手會難入個市場

... btw 離曬題，都係等聽日開市咪知升定跌囉

我等睇所羅門話要制裁388

cost
coverage
support
performance
stickiness

彈極仲係50幾指數都252

一間公司選擇用邊間公司既Cloud，太多原因，好難籠統咁講。
例如企業本身用開既Vendor，本身夾咗好多年，Vendor sell乜咪用乜；由傳統server 搬上cloud 個migration，轉完之後support需唔需要重新學過，例如本身你用開Oracle database，上咗Azure迫你轉Azure Sql server，要為咗migration 而又要Training又要請過一批人support，咁花唔花算？
仲有好多考慮因素

Region 係講緊你data Center 放係邊，每當你用Cloud service，configuration果時就會問你想要邊個region
如果你既data 受監管機構限制，要留係自己國家/地區，你個選擇又會少咗...etc

佢個Cloud environment一係Red Hat Linux, 一係Microsoft Windows, 而巴巴大多數都係用Microsoft
Databse就oracle嘅, 佢自己整出黎嗰兩隻都係喺oracle啲貨上面玩出黎

呢個世界邊有咁多完全自煮燃發, 講server嘅話, 啲關鍵嘢係曬IBM, MSFT, ORCL呢啲傳統死鬼老屎忽到, 啲後進公司研發黎研發去, 都係畀一大堆patents費買黎用/玩出新花臣

都係嗰句, 一用先進嘢, 要避美國技術幾乎係無可能, 佢依家仲要溝埋日本同台灣, 呢個組合都癡孖根
9988貨我都有, 用黎對沖唔支爆, 求神拜佛老美唔認真整死佢好過啦

Agger
例如美國封殺Alicloud 唔比賣windows server VM / 唔比開放源生用windows server 做出黎既service外界用，
咁即係封咗唔少部分Microsoft 大中華區個生意，
果個region（講緊成萬人）就唔撚洗跑數啦因為跑極都唔會追到個營業額番黎，最後變相炒番自己美國企業既員工
咁要做到兩敗俱傷，唔係話唔得，咁就要說服得掂M$ 要咁做啦

唔撚追po仲要話人

蘋果有幾難搞哩個問題？一隻手指就得，分支那版同國際版，到時你自己鎖國，蘋果仍食你支那人

正確

支那會比你食2家茶禮？

美團跌好少啫

9988真係跌

琴日負責擇名個個巴打呢

侵侵一句 諗下都死

阿里隨時繼續跌 美團倒升

比侵侵講兩句就消化左d 入恆消息

美團

巴巴跌就預左,唔好跌多過外賣仔都當嬴

藥明同小米都升幾%
爸爸真係

美團已經直插左

原來係個post既專家
真係失敬晒

路過食下花生
見d理解同現實有出入提下
但升緊同好友講真係嘥氣

大家繼續贏錢
贏錢講咩都會係真理

10蚊8蚊，美團成日都係咁，跌少咗啦

屌垃圾

係咪走得好走

比想像中跌得少開市啦

有冇人入小米

有無人搵撚到個仆街記者個名
我飛過去打柒佢

預期trump會制裁阿里巴巴，大跌超過一成

巴巴就跌得多過美團啦

輸緊喎

真係痴線

以為strong hold 到今日就會升返， 點知仲慘過染藍失敗既外賣仔...
小米同藥明就真係sure win

睇黎出業績又會再插

巴巴正式跌多過美團啦，琴日鬧人唱淡嘅人去晒邊？

baba呢個階段真係太早入啦
鎖死哂d資金係度
就算唔入美團都要入小米啦

可能佢都係驚我哋燈到升冇位入貨姐

現價小米入唔入得過

冇錯，頭先$502 左右入700 博$520 好過

結論就係巴巴無論染唔染藍 都係會長輸美團

太多散戶，大升難大跌易

跌多過升 幾時先返家鄉

我唔知
我靜係知一日阿里無北水都唔洗入住

呢個post真係燈到

跌2%姐

個個望短炒唔係好明做咩要入baba

富途

美團就來唔使輸
巴巴都重跌緊

呢個話題好似由post2講到依家

2個post 都追開 ，呢到感覺上少人係短炒食格仔。
不過即使長渣都好，每日既升跌都難免會影響到心情，最後上黎呻下春姐

好想溝 但驚越溝越跌

巴巴係美國邊有生意
最多逼佢退市

溝下外賣仔回血

😂夾到升穿收市，要亮劍架

巴巴自己退啦

9988算唔算新一代大笨象，對比TMX行得慢到呢

反而覺得佢染藍後會成為另一隻700，日日係度維穩托住恆指

要有埋北水入場先得

今日高位好走

210入都唔知放唔放好

佢上市果陣d專家都係咁講

外賣仔轉燈了，巴巴還會遠嗎？

巴巴無野係美國賣姐 唔代表無野要係美國買呀嘛

咁大間網購 真係靠中國技術 中國人才 中國硬件咩

要染藍，有基金加倉
再入開埋港股通，有北水流入
咁就大機會啦

個人諗法都係，支共要面國安法佢都要夾番個市上黎，依家中資龍頭比人搞，佢邊會肯罷休

港版納指得9988 係紅色...

跑輸美團小米

散戶托到佢就快轉燈

散戶托撚到咩
散戶多數都係09:30開市掟曬啲貨，大戶咪果個位接貨囉

9988真係好廢 不過我當初高追仲撚廢

扑暈自己出年開app收錢

Same here

仆街記者

個人覺得
呢隻嘢由香港上市至今，個莊都係盡量壓著個價嚟收
至少中線嚟睇，係值得揸
如果已經被習派收編，仲值得重搥長揸

巴巴仲係紅
美團已轉燈

美團升乜鳩
托價出貨咁撚明顯

美團加入國指， 大升

點解入左恒指都可以跌

今朝換晒9988做小米 順勢好過係9988磨

廢囉

自從見到呢個po 9988就只跌不升

美帝

不嬲呢個post一蒲頭就跌多
仲要十個有九個唔識用不推文長期置頂 好快上埋熱門

淡馬錫減持阿里巴巴()26億美元持股 增持百濟神州()

其實依家咁先係最壞嘅結果
唔上唔落，增持又唔係減持又唔係

好似長江基建咁

係Q2 個時減持左。
個signalling effect 有幾大真係有待觀察。

另邊箱， bridgewater 係Q2 反而加左9988倉

你見佢講得出避到美國技術就知有幾天真
唔同你計良率, 估下高級IC設計啲EDA software係邊個地方壟斷?

避到美國技術真係笑死我

253之前高追入...條路好漫長

美團倒升1%

我261

我259

249^

樓主又燈

諗過近240個陣溝, 但溝到245到 都覺得佢冇咩力上 又唔會大趺蝕死你個隻 同D廢老一樣 生命力頑強 搞到hold住哂D錢

我覺得trump搞爸爸既話
資金會回流香港

申:9up

加倉有無幾十億美金咁加先

唔怪得第二季完全升唔起

好難講 美國可能delist佢US listed, 呢個消息又唔知要消化幾耐 到時一波回落...

比Q1 多左240% （ 大約加左 140m 市值既巴巴）但都只係講緊 持有 市值 約usd 200m 既股份。

3690 彈左十蚊

超好笑

前面勁多版係度笑鳩美團
結果美團升，巴巴跌

係囉！ 9988 真係廢

個po名燈到

連燈力量

249 坐左成個星期

260企隱陣腳...

怪就怪巴巴個爸爸係中國人

坐左成個月

唔捨得沽 業績前快啲炒上去啦

屌，坐左成個月都係蝕緊

分分鐘即刻比美國ban ...GG

美團一日轉兩次燈
對住阿里真係唔知講咩好

數咩錢 數蝕咗幾多？

均價21x 真係等到300咩 好遙遠

250個感覺都好遠，成日好似差唔多到，但又永遠到唔到

京東好似仲好過巴巴

月K出現十字星，走鬼喇

唔知以為3690 染藍, 9988 出局.......

痴撚線好多怨婦

上星期咪250$囉
依到成班係咪250$樓上買

3690係咪托高比人散貨?

今日睇ATMX淨係得A輸，好難唔慘叫下

妖股今日企穩返，聽日就可以再衝230

9988 係米升完喇

仲未慣咩都肯定唔係呢排嘅事嚟
諗下自己當時點解會入呢隻先
如果係想短炒下 或者見佢妹會坐唔安食唔落最好都係放左佢買第啲

喺連登多人討論既股多數仆街

都係
點解無騰訊美團小米港交所討論區偏偏有9988

有1810

止瀉苦主區唔計啦

唔講以為自己買咗005

美團唔知升乜鳩
巴巴又唔知跌乜鳩

開始慣，有工返都冇咩野，最近成日放no pay先忍唔住睇佢妹成日

知唔知咩叫source code? 你整完容個DNA會變埋？？

lm

唔似囉 好多流入

吉利又係炒到好高，份業績見光死，美團/ 巴巴份業績會唔會出事

我都揸佐巴巴好耐溝溝埋埋平均210....

要WIN巴巴只有一個方法，就係 佛系投資

多做多錯，小做小錯。熄機等三個月。

到時螞蟻上佐市，
被動基金入佐巴巴，
港股通加入佐巴巴，
北水到了，
業績好，
特朗普野消化哂，市場發現巴巴美國係冇生意，

到時睇一睇股價，三百以上係平常事

睇左今日京東先

今日應該將侵侵個個 唔上唔落既新聞 跌完

咁你先要明抄係抄乜，大家抄係抄個大方向同行法，但係同一系入面個根本性source code under個系統下根本走唔到，正如多年前支那話自煮燃發個browser但根本只係 chrome source 黎，哩單野你可以google下，自煮燃發哩幾個字，唔係話係就係

agger

其實大家唔使去到咁激，如果要講到咁盡，其實咩股都可以話死哂，
問題係巴巴做佐咩令佢有理由好似抖音同華為咁針對先？

如果要假設針對到咁，大家咩股票都唔使買，
268都係雲，要跌到0蚊
700會IOS同ANDRIOD都唔比用WECHAT同打傳說，700都應該落0蚊
中電信中移動乜乜乜，所有ANDROID IOS電話唔比賣，應該落0蚊
992手提唔比裝WINDOW，應該落0蚊
內銀唔比換美金，應該落0蚊.....

問題係會唔會咁極端，我睇唔到佢要攪阿里攪到咁

美團邊撚到升啊,睇過?

玩左咁耐你仲唔明個玩法？一路都係一下下咁㩒你，睇你頂到幾耐，到你 頂唔到咪投降

照你咁講法，無需要買巴巴，以及所有大陸 同香港公司都要沽清啦，因為買咩都係一下一下遲早燒到佢。

大家買ALL IN TSLA 最好鳥

係

我同你諗法相約，
去到呢個咁，極端全個中國經濟會collapses, 連帶既ripple effect 會spread 去海外 ，個影響有幾大真心難量度，我自己就好期待有呢日發生。

上海間廠都應該會汁笠，好奇現階段有邊個em 國家可以有相約中國既製車技術、基建 同 消費力。

除咗消費力
基建同技術？ 恒馳一分鐘一架 你唔all in 恒大？

我指Tesla 個case
In case 上海廠 forced to close ，有冇咩替代國？

好似扯太遠

呢樣野應該真係去到打仗先會發生
就算間廠執 芝麻人都一樣會團購

講真
從來唔擔心 telas 個Demand ， 係驚佢產量唔夠姐

如果制裁到咁，中國經濟霖哂 仲有大陸人買得起車？

一分鐘一架 整完 賣一蚊架？

ANYWAY 香港冇得賣都賣到咁恆既廣告，
明顯佢唔係賣車，係昆人去買佢股票，
睇死佢就黎配股，不了。

你明我個笑點係邊架可?

前面幾版吹到美團要大跌
巴巴染藍要升

結果今日都唔係呢個走勢
美團開市人踩人左一轉, 之後都回升返
對比上一個交易日只係跌左果少少
連登真係好燈呀

利申:持有9988,無3690

巴巴港股通幾時先開通?

今晚BABA睇怕都凶多吉少

大陸人事實係好有錢
如果中國冧佢地啲錢一早走晒啦 咁多人吹奏700 又有北水又黨撐腰
一有風吹佢地一定第一個走嘅
This is 芝麻人

而家第二上市唔比入港股通，

要大陸有消息改制先有可能，不過係時間既問題

燈撚死

美團邊有人踩人 勁假時假跌完北水繼續托
相反巴巴就繼續跑輸

美團咁高仲係咁升....

巴巴撚肯認輸未？輸俾隻垃圾做假數外賣仔

關海思乜事, 巴巴設計得咁細nm嘅chip, 咪又係用Synopsys/Cadence/Mentor套嘢, 美國一件eo就可以cut到, 佢用邊間都無所謂, 所以我先話求神拜佛老美唔認真好過

你抄極, 一出街都係要連去orcl套嘢黎run, 正常商業係告你侵權, 叫你畀錢用
但政治上要斷你嘅話, 可以用行政力量叫orcl同ibm直斷你, 唔畀你用, 而佢地係做到
不過機會低到on99

就算唔咁做, 都好撚多古惑嘢可以整死你, cloud要靠server, server個frame勁極都要粒chip夠quali去run, 粒chip就要有原料, 而美日台係基本上壟斷呢啲最高純度原料, 就咁斷貨已經gg得

我講咁多嘢, 純粹想同你講, 一搞先進科技嘢, 就唔好妄想可以避到美國技術, 呢個係幾乎無可能, 而當日本同台灣企埋係美國嗰邊, 咁個case就變左直頭唔可能

所以如果用避到美國技術去支持投資9988嘅決定, 咁係完全唔work

京東都超預期

qq就落地獄
JD就爆上

點知染藍仲柒過一隻落選既
又吹到3690變180 170 160
利申 兩隻都有

未必通到 大陸都爭緊第二上市 若果通得既 間間黎香港上再用港股通

阿里係咪準備跑輸埋京東

聽講大陸人都開始轉用点東 唔用淘寶

京東

其實你地驚乜....
對隻股票無信心又要24x 25x 先黎追

京東份業績ok

會唔會令到其他人都憧憬阿里嗰份業績

快啲炒上去

京東升到仆街

有trump呢個計時炸彈 d人會寧願觀望

阿里繼跑輸騰訊美團後
今日再跑輸小米
聽日開始跑輸京東

仲要JD都係第二上市

有排長期141

成交好小 無人問佢佢業績明明靚仔 但第日都勁插

而家睇個圖又幾似喎
但個波幅唔多定咁

我只係試過3323
跌足兩日走晒今日上番

2382業績睇落好似幾好 勝預期

9999高追左161入真係大獲

點樣數錢呀?睇過??

之前$190樓下沉左咁耐比哂機會都唔買
好多師奶呀伯既貨都係$200以下

老豆老母啲ipo貨揸到而家

根本由始至終一開波人地就渣住左個春袋，係睇人地想點玩

成堆傻仔見一堆好消息加爆升就追
然後回吐橫行就喊苦喊忽

美巴個價硬撚到

美國商務部長稱未對阿里巴巴採取任何行動
據彭博，美國商務部長羅斯接受媒體採訪稱，美國忙着處理TikTok的事情，沒有對阿里巴巴採取任何正式行動。（新華財經）

話撚左唔使驚

虛驚一場

嚇一嚇你會搞你
然後再講話冇咁嘅事

好消息！爆上

針對社交apps 驚影響大選

配合埋業績

坐300望400

爆升緊0.17%

All in集氣

玩得耐股票就明
呢d市場吹出黎驚定先既所謂壞消息
根本唔撚使理

國安法單日跌千三點

過幾日繼續股市gogogo

暫時姐

爆上啊

真係多得個記者唔少

唔係佢嘅話今日巴巴染藍炒撚咗上去250

死坐家啦仆街

咁驚唔好玩股票
無包賺的

240入 250 好走，佢來來去去都係咁

屌開市我買左put 佢係咁升

蝕住20%走好唔好

係咪過兩日公布業績？

不過美國會攪中科企係一定，唔會放手，但個影響如何大家要有個底，唔好太樂觀，亦唔好過份悲觀

美國果隻搞係得閒講幾句嚇一嚇你 之後到實行又拖來拖去 搞到個價唔上唔落咁 唔知想點

美股大把野買,唔使搏隻baba,baba係果邊冇運行

有無人總結到trump可以由咩方面搞死baba?

講一句都嚇死d股東

痴線京東愈升愈有

247換左隻call輪 蟹緊

Baba好似次次業績完都插？

但今日係升期易

爸爸終於發力喇

外賣仔又黎料

不斷係24x 散步。 今日只係急步左小小喳

外賣仔好有力, 係咁上
巴巴就高開低收咁....

250 究竟有幾硬

排住260出貨先, 平手走到就得

美團229 屌

就黎追過...................

3690@230

巴巴數錢區=苦主區
外賣苦主區=數錢區

美團破頂
小米大升
京東上返260
騰訊跑贏咗好耐

阿里呢

聽下呢個黃屍點講

仲有網易

網易不嬲柒吓柒吓由佢

快D開車, 就比外賣仔追到

蓮燈仔

好奇點解無人講TA

壞車

都好過溜後....

A唔敢追

T 500邊博反彈 但唔好過夜

A應該都係等緊財報俾反應
T不了 應該仲會跌
恒指仲係角力緊

M就有排升

點解正股到家鄉 9988 249
但我隻call輪番唔到家鄉（都喺249買）
當時117入 宜家得109
17149

今日終於似啲樣

F(輪價 )= 9988現價、volatility, time value etc 。

你起碼都輸左時間值（9988 上番去249呢段時間）

重橫行緊喎

好多人見槓就買

起碼升得正常啲

時間值

大單出多過大單入

3690業績前有冇人會走

開牛熊計算機睇要今日升到252先返117
阿里行咁晚買輪時間上已經輸死

sp囉

點解成日跟跌 唔跟升

快d升破250啦

250 都過唔到......

走咗其他股 買papa真係太on9

一早轉左3690就fat fat

長揸

除左時間值仲有引伸波幅 你玩下個計算機應該大概明
另外莊仲會食你買入賣出價

買隻遠牛 坐下算啦, trump trump唔玩野 $220 左右應該安全

有冇人見到京東份財報對9988擔心
京東d dau升得好似有d快

250都冇力上

已酒

巴打好似有d燈

我求其入1810 外賣仔牛 都係番到

250 一蚊都妹成個鐘
外賣仔下下大棍...

大媽狂掃

升穿250

撚狗達人

今日似番D樣

比啲力呀

阿里開車？

希望聽日唔好跌返

巴巴升得好慢

咪燈啦

外賣仔就追到, 快D開turbo~

外賣仔遲早同阿里同價

終於回本賺少少，放左
如果回落番先再買

聽日係咪公怖業績

唔到257唔放

等埋螞蟻上市 全數轉螞蟻

3690 gogogo爆升
有機上250

星期四夜晚7點

旦求260 打個和...

唔該ching

業績會唔會好

京東都掂
巴巴差極有個譜
諗緊高唔高追

JD越升越有

目標價上300，仲有好多水位，呢兩日快點上車啦

如果今晚美股巴巴繼續炒業績 有得升

聽朝打風股市唔開...

唔會啦。無野 可以阻到 香港人搵錢。
天文台 係隸屬 商務及經濟發展局架

北水9月7號會宣布買到9988？

2手IPO仲係度

望吓京東再望吓阿里

係香港第二上市唔會入到

Baba真係好廢

京東係咪冇美國業務？轉去炒佢好過

唔使驚美國制裁

高J咗京東而家驚到瀨屎

唉我冇耐性245賣撚哂

講緊美股 70入咗

京東肉好少

我250高j左，今次仆街了

Strong hold

唔係話有機會修改條例咩。
重新解讀 同股不同權

港交所梗係想
深交所同上交所唔制 咁開北水姐係佢地唔洗吸第二上市公司

甘港股來緊無咩運行

幾時業績

JD仲上

Hangzhou, China, August 7, 2020 - Alibaba Group Holding Limited (NYSE: BABA and HKEX: 9988, “Alibaba” or “Alibaba Group”) today announced that it will report its unaudited financial results for the quarter ended June 30, 2020 before the U.S. market opens on Thursday, August 20, 2020, and will hold a conference call to discuss the financial results at 7:30 a.m. U.S. Eastern Time (7:30 p.m. Hong Kong Time) the same day.

聽晚?

個股價就快被外賣仔超越

小米美團都破頂喇
好心你哋認輸啦，重守住隻垃圾巴巴

咁又點呀 唔通依加先高追咩

比禾返到家鄉就走

果2隻我覺得太妖，炒下牛算
正股長放我都係覺得呢邊好似穩陣d

各有玩法
短炒唔會玩9988
短炒正股玩外賣仔/700 好過

連燈仔
炒股都要同人比輸贏
贏錢都唔得，仲要鬥贏得多

吹咩？
上星期恥笑人，宜家俾人笑番轉頭就嬲豬？

[連燈力量] 9988 阿里巴巴高追苦主痛哭區(8)

入嚟唱淡巴巴反燈吓佢

其實JD點解會升到

有無人覺得出完業績會跌

琴日講左700未跌完啦

靜靜贏啦好嗎

痴左線
原來我前日加左貨,唔記得左

數緊錢？